【爆相爆片】長沙灣19歲女疑情傷 無上裝碌地沙

【爆相爆片】長沙灣19歲女疑情傷 無上裝碌地沙

有讀者星期二喺長沙灣見到一個少女，只係着住內褲、無上裝喺條馬路度行，其間又喊又叫，見到都心酸，究竟受咗乜嘢刺激令到佢咁失常呢！

下晝4點幾，陳先生放工之後沿住長沙灣道向深水埗方向行去搭巴士，行到近長沙灣消防局嘅行人天橋底嗰陣，聽到大約50米前面有人大嗌。當佢再行近啲嘅時候，就見到一個年約20歲嘅女仔，喺3線行車嘅長沙灣道向荔枝角方向慢線，逆線而行，陳先生話初時見個女仔好似想截的士，有架的士駛埋去，但係懷疑的士司機見到個女仔赤裸，唔敢載，切線去中線避開，其他車見佢喺慢線行都避開佢。

個女仔繼續行到去長沙灣遊樂場對開嘅巴士站，行番上行人路踎喺地下，大叫大喊，好似喺度打緊電話。陳先生話個女仔情緒非常激動，剩係聽到佢大嗌：聽電話呀，言語間似係同情人鬧交，但其他都唔係聽得好清楚。個女仔嘅手臂同大脾都有紋身，陳先生話佢仲喺地下好似滾地沙咁碌地，最後坐咗喺地下。之後陳先生上咗巴士，見到有兩個差人指住女仔個方向行緊過去，應該係有途人報咗警。

警方表示，警員到場喺上址見到嗰個19歲少女，佢情緒激動，於是召救護車將佢送院檢查，同時通知佢屋企人照顧佢。

無碼片呢？

420

點解咁多年黎呢啲相既素質都冇提升

扑扑下野反面,定係俾人打小三除晒D衫呢?

的士應該係驚佢冇錢俾先唔載

個乜尻陳生點做野 完全冇正面影黎把撚咩

小你老母三

廿年前畫質 屌你老母

同影到外星人 UFO一尻樣

究竟宜家d電話相機鏡頭愈整愈清既目的係乜

正面呢？

肥婆呀屎屎尿尿呀死人呀就1080高清全方位重點拍攝
正野就起格無重點 屌你老母呀？

相既質素係高
但片仲係改善唔到
影出黎平均都係300萬像

死返大陸啦垃圾蝗蟲
帶埋你老母副骸骨走呀

小你老母三
二奶就二奶啦仆街

十件前啲流出片都清過你
究竟用咩手機先可以影到咁朦

素你老母個質咩

紋身包吸毒，行為失常好正常

屌你老母
好人好姐你打乜鳩素質呀
痴鳩線

啲相素質唔掂做乜屌我
又唔係我影

High左野？

素你老母咩
蝗蟲都學人留言

ellen 嘅死對人打擊真係好大..

連比人屌乜都未知，縮撚返入去你老母個臭西度啦！

每次見親呢啲新聞都係得背面

你老母比支那狗屌

企埋去影都可以咁蒙

你老母閪今時今日竟然仲可以拍到啲咁低像數嘅片

素你老母冚家剷呀 質素呀支那仔

Gay佬肥婆大媽毀容斷手斷腳 = 4K高淸1080Blu-ra冇手震

後生女走光露點祼體性交流出 = 240有碼厚格鬼影搖擺拍攝

素你老母質

有圖有片 quote我

「素質」讀出黎又難聽 又唔順口
點解會將個素字擺係前面 明明「質」字先係主角

「質素」=

腳

紋晒身知咩事啦
mk妹比mk仔中出即飛

係咪用埋d濕鳩digital zoom呀，是但一部大陸機都唔會咁蒙啦

唔係第一手source
經左wtsapp之類壓縮過

今時今日2018年喇 嬲

就咁睇落細奶奶黎

我地台灣講開素質 有咩問題

圖呢

垃圾

咁你死返台灣啦屌你老母

拍咗嘢喳

成堆港仔移民台灣我地都冇話呢度係台灣叫佢講國語啦

無露點圖 post黎把撚

影相個個似,矇撚到

聽日等幫你老母掃墳啦支那人

d電話成日吹奏自已4k全高清拍攝

但d人都係用240p黎拍

次次呢d新聞d圖都係得像素圖，仲要背面
爛肉斷手斷腳爆腸就有高清圖

好撚嬲

素你老母質媽閪咩 屌你老母躝返上大陸啦

冇回鄉證

Emmm....正面呢?
冇露點相你講乜都得啦屌

2018究竟咩垃圾機可以影到咁

btw...樓上素你老母質

蒙

爆相爆片

「素質」係香港普及到真係多撚識通識料
btw有高清未？

屌你老母又做假新聞

係咁打錯

死人血腥新聞就高清無碼，依啲新聞就144p之餘仲要冇正面冇原圖

好撚明顯係假啦on9

素質? 大陸仔

捉人深處強姦

好想同佢做愛

扯扯地

正面相

網絡孤島又冇野睇

丫屌講到依家都仲未有高清圖

現實版阿雞, 個個都有份係無我地份

係呀屌好sad

有冇朋友

你係中国公民邊會有鬼國證

屌你老尾銅鑼灣扑野又冇正片，後生裸女又係，遲撚早入毒果做記者

爆相爆片我屌你老母

入嚟以為有嘢睇，點知係討論緊應該講質素定素質

都係出返去先，有圖再quote我

我屌你老母咩陳生

仆街 以為無上莊就碌地

2018年仲有人影相影到咁

網絡瘋傳=兩登冇份
可能係北韓睇仲多過兩登

仲有gay佬都一定係高清有埋片

屌你老母俾條支那狗騎劫個post
btw高清正面圖呢？

呢D薄身形難有大波，除非隆

我唔想知條女咩色lin幾大波，我想知拍片條友用緊咩電話拍

片呢，又冇連登份

zoom遠都係起哂格

我都覺得係ZOOM，相機越好，就越ZOOM得遠(安全）,所以永遠都唔會清

陳生唔該你換過部電話先

seed呢，屌你老母

女既就心酸，男既就傻人發現。。

素質會用黎形容人既品格

咁張相品格好有問題
張相都好人下啦下話

不了

精神病

第5頁都係乜都冇

乜撚野「素質」啊?

咁張照片既素質係唔好嘛

都唔會用素質

無論個樣點都好，都好想睇睇正面

想知陳生翻咩工收四點

果頭好撚多廢老打等

素質都200正皮

你做乜撚呀

敘利亞畫質

又一個支那仔

天氣熱咪除衫囉!

你素乜撚野質呀

素質有咩問題

死返貼吧啦支那仔

咩貼吧

夠哂爆

咁多回覆竟然唔係屌冇片

極度懷疑報紙佬將啲相既pixel較到好撚低

屌你老母 素質

痴撚線，邊有香港人會講張相既素質架

有冇朋友呀！

淨睇背影都想吊

咪理住條大陸西先啦 打j要緊

似係 high 咗野

怕你見到正面起唔到機喎

我知邊個黎

真人好低b?

長沙灣奇人集

仲有另一個1x歲有病學生妹 長髮+地中海

唔戴bra 透哂咁 日日係元洲商場附近快速打圈行

冇片既

屌你老味 又話iPhone samsung啲手機既市佔率好高 點撚解次次一到關鍵時候啲相/片都影到咁 返左左巴士呀叔個年代？

真係High大咗

講咁耐都未有高清無碼圖

單非雙非正一垃圾

阿sir試問我個身有邊忽可以擺得落張身份證呢...

得個背面，乜撚野爆相爆片

仲未有高清片？

唔撚係嘛 第7頁仲係文字討論

咁好既POST 個個係度屌人用素質小三。屌你老母咩、同洗版有咩分別？

所以就要接受用大陸臭閪字???

搵齊料先post上嚟啦

樣呢屌那星

又係你呀陳生

點解而家啲女仔咁痴線

用太婆部電話拍㗎？

又考鳩我眼力

應該後期專登降低像素唔比人睇清楚
講真而家影張低清相仲難影過高清

正常，毒果佢要make sure 係3G 網絡下都可以唔洗等太耐睇到新聞。

？

咁多人行都無一個連登仔經過影相

圖？？？

屌 專登夜晚先再入嚟都仲未有圖

兩登的反中反共文化，已證實去到「盲反」階段

唔係屌人地政府貪腐垃圾冇禮貌
而係屌人地的用詞和用語

盲反到..........

睇到心酸，香港冇得救，實比支那食住上。